啱啱去老麥叫王子將軍漢堡比個收銀妹笑

有咩咁好笑？！

係王仔將軍